POLY現場！中學校長話 18歲以下手足可以番屋企先

NOW直播
中學校長話同警犬傾好左
18歲樓下可以返屋企先
但要登記身份
未能保證事後會唔會再拘捕
信唔信得過？

會議現場22:42更新：
中學校長與警方高層開會傾好了理大內的學生安排
(1)將會有50多位中學校長(加教育局局長--唔肯定出唔出現)連同3位律師入理大，負責解說和帶學生離開。
(2)會否被捕？(18歲以上會被捕; 18歲以下，抄身份證和影相，便可回家-- 當然保留起訴權利)
(3)做法應該安全 [校長們要求有安全地帶，絕不能蝕言開火/彈]
(4)警方表示依次唔走，就無機會走了。(相信是真)
(5)22:45集合準備出發
個三位律師係泛民律師
第一 如果18以上要被捕 咁跟佢地出黎做乜
第二 如果入面嘅和理非走曬 死守嘅手足會變 condom
黑警點對佢地真係無人知
一定要出post叫大家唔好跟

咪撚玩啦

都唔使第二日就上門拉鳩你？

hi sir

姐係會拘捕

啫係想孤立勇武

保證唔好就唔好offer啦

仲信黑警？

要登記id卡，
就信唔過啦

點撚信呀點哂相 白撚痴

唔好信佢

咪撚信啦 屌

戇鳩

認真中學手足係咪應該走先唔好再受傷

戇尻

唔好信!!!

預約上門拘捕

on9 第二日上門拉 有撚分別？

下下都SIR
直播係咁講

齊上齊落

咁同自己行出來有咩分別？

登記得
仲唔事後拉你
中大一戰都反口5次
咪撚on9啦

一係走 一係守
無投降架 屌你老母

咁18歲以上死硬啦 玩撚完

議員都可以比人秋後
你覺得呢?

警方係0誠信
完全信唔過！

咪撚信呀屌 比佢地呃左幾多次呀

唔好信呀

未入屋企門口黑警就等緊你啦

信唔過 香港15已經有刑責

嚇鳩細路仔

唔同
咁係少個人防守

咁推到入面手足睇到
唔好信
事後再拉就冇人知

點會信得過

信咪走，唔信咪留。

有鏡頭影住尚且比人毆打
上門拉無人知你諗下會點

實會拘捕 唔洗諗

咪on9登記身份之後實拉

講笑?18以下走咗咪變相少咗人係入面，班狗咪更容易入到去，仲要出咗嚟之後都係會比人告。

入面既理大人
你地只可以信出面幫緊你地既手足
撐住！

信唔過
但對18以下嘅細路似乎冇乜更好選擇

申請被捕

一返到屋企 全家拉哂都似

話畀校長聽 掉汽油彈嗰啲走曬 我哋全部都係嚟溫書

預約拘捕

咪ON9啦
中學校長
讀屎片架？

拉

又出校長
又出張達明
睇黎係唔敢強攻所以先咁

係入面拉 反而未必告得入 出去送頭同申請自殺無分別

你真係信？

仲信？

咪信呀

唔好信 死撐住
俾你翻屋企之前要你入狗屋先

秋後

預約被捕 on9

不被捕，放心

明天先拉

咪撚信！！！
又想分化左一大堆人

唔好信

咪撚玩啦，信班警曱甴？

戇尻....想拉人手法層出不窮
手足們不要動搖

cls

如果咁都信，係咪呢幾個月訓著左？

到你滿18歲就會再檢控你

.

頭先睇新聞講
警方係會保留追究權利

叫班校長救油尖旺班學生先啦
好多手足被捕、被打

似係想扮放一批攻入全捉一批！

影相登記 行出去自首一撚樣

唔好信狗
中大已經多次反口
polyu 一樣反口
唔可以信狗

當然信唔過

唔好走呀。。一定會捉架

唔信

on9

登記左 今日唔捉咪聽日捉囉屌
到時發生咩事邊有人知

no thx

竟然不作出拘捕咁點解要登記身份證

咪on9啦 要拉一早攻左入去 你當飛虎廢嫁咩
根本攻入去就國際輿論玩完 咪氹你自首囉 on99

即刻拉你啦
重信？

要佢 confirm 係咪秋後

返屋企比你沖個涼再上門拉

呢樣真

要人點相 事後拉人顯得冇咁核突

唔好中計

poly現場係割緊大勇武同小勇武

有撚分別
抄完名之後再清算你
咪玩啦

要佢問清楚

同預約被捕有咩分別，18歲以下根本唔係大學生，點打官司呀！！

on撚9,遲啲拉同早啲拉嘅分別

老實講救唔到 係唔係一個方法
不過現場決定

今日唔拉你 第二日拉咪得 on99

政府冇招了
捱埋就贏

仲第二日唔係咁真心膠吓，返到屋企樓下已經有狗等緊你

唔好信班社工自首！！Popo迫自首係因為唔夠料做你地啊！！！！！！

班popo自己都頂唔順持久戰！！！！唔好比佢地呃到啊！！！

點計自首出事機率都大過佢爆入黎啦，所有叫你地自首班人都係鬼！！！！！

入紙申請被捕
唔好中計
係為你好既 洗乜留個人資料

暴動呀 你信？

大型誘捕器
一出即死

我再三強調
班狗春袋係唔可以攻入理大
你地一出黎就會死
唔出反而有一線生機

佢地會用盡方法引你地出黎，軟硬兼施

你都話無罪做咩要比你登記身分證
光明正大唔走得？

衝入大學救18歲以下學生？咁poly 學生呢
所有學生都係學生

預約被捕

唔好信 早打你同遲打你嘅分別 工時入屋要人咪仲冇人知 靜靜雞被消失㗎會

一樣會算帳 一抄id咪姐係話比人知你係現場

仲信班恐怖分子講野

信唔過

登記身份？戇撚鳩痴撚線
登佢老母

其中一個唔敢攻嘅原因係入面有未成年人
強攻出事,分分鐘貿易戰唔使傾,POPO孭唔起
18以下走晒係某程度上送走談判籌碼

而家眼前呢堆人,口講話幫你,其實只係中間人做傳聲筒,理大手足係同警察談判緊

咪撚信
6月9 6月10登記完就會拉

唔好信 登記咗之後一樣有機會拉 同埋細既走晒入面其他人就更危險

黑警信唔過

fool me once, shame on you; fool me twice, shame on me

登你老母記

預約被捕
記低你個名
日後拉返你
唔係第一次

No

預約坐十年

一齊升級好唔好，和理非唔升級救唔到人
總知唔好走呀大家

身份證

返到屋企就即刻拉你啦

一出門口馬上鎖你番狗屋 班畜生都信得過？

咁多單被自殺
佢拎完資料分分鐘搵人夾你走

傻的嗎

唔可信

校長藍㗎

同預約拘捕有咩分別
分分鐘後面偷偷溶左你都唔知

咪撚信

返屋企聽日拉

鳩少陣 警謊 講乜都唔好信

搞分化 唔好中計

影相，即係著black block 之後一定告暴動

唔好自首離開，咁班戲子就一齊食tg

講得無錯

一定追究

警方保留追究的可能
咁都信？

小朋友我知你好想走 但走左隨時再俾人拘捕

仲要拍照
係咪要帶住個豬咀揸住個火魔咁影?

咪撚信佢啦 信果個都On99